有無人用緊致富？

新手求問
致富買賣美股同港股手續費
點為止US$1.88最低費用

定耀才好

用緊ib, 每次買或賣都係1美元，真心好用

App user friendly?

app入面太多選項，用左兩日先睇清楚要嘅資料入邊

不過銀行入錢過去佢半日就幫我入落倉，同埋轉usd價格靚仔可以即時轉，賣出股票唔駛等t+2先變返可用現金，依3點抵讚

可以考慮謝巴打

要同一日買賣

咁平時賣出買入？

好似30蚊港幣

美股3.88 港股就40蚊

如果用致富 最好用月供算 因為佢月供免佣 港同美都係

btw, 去月供post 搵郭董。連登專業cs

屌咁貴上網睇最低收費US$10
以為我理解錯

你去格離post 問啦 有專人解答
我唔係成日交易 ok la 唔想用大陸野
外國野又好似難攪d

唔想玩月供諗住到到差唔多
用緊致富港股，懶得又開
玩埋美
次次賣出都硬係少咗啲
原來咁貴

2） 環球密密Trade子帳戶：
過夜網上交易每股佣金0.02美金，最低3.88
Day Trade 網上交易每股0.02美金，最低1.88，不受SIPC保障但都是用美國有名大券商

3）SIPC子帳戶：
網上交易0.15%， 最低12美金，帳戶內所有美股股SIPC保障，現時主帳戶是部份受保障

港股密密trade 收0.1% only

Sofi / firsttrade 美股免佣

30 蚊hkd,咪仲平過你us$10

感謝師兄，港股就應該唔轉
唔想用支牛雖然咪又係買大陸股

就係諗住唔會70幾蚊呱，以為0.0x，上嚟問下我on9

講少左，有個缺點係戶口唔夠十萬usd要收每月10蚊usd月費，但聽講依十蚊月費可以係交易費到抵消

我用曬for 2 邊
美股每次3.88 我覺得還好
一個app搞掂廢事煩

用緊致富

點轉密密trade

玩左一陣，覺得美股報價好delay

致富手續費比較之下貴

但係有銀行即時過數

賺左時機 個差價都唔止3.88/1.88

反正無月費年費 開個戶口無壞